【以牙還牙 十年未晚】 不爭朝夕 我哋一定會清算呢班賣港賊

有無人可以整個賣港賊嘅BLOCK-CHAIN或者DATABASE
可以將所有黑警嘅資料 同埋屋企人特別係子女嘅資料
他日我哋上位之時，再睇SEARCH下呢班賤種
會唔會嚟咗我哋嘅下屬 或者 見工
今日你用社會資源用地位對抗我哋年輕一代
他日我一定要你全家十倍奉還。